俄羅斯足協發言人承認球員吸了氨氣

據德國媒體《南德意志報》稱，一位俄羅斯足協的發言人承認，在與西班牙的比賽中，俄羅斯替補球員使用了氨氣。

俄羅斯體育界經常被懷疑通過使用違禁藥品提升成績，最新的指控來自於德國媒體，他們將矛頭直指本屆世界盃上的俄羅斯國家隊。

《南德意志報》報道稱，世界盃期間俄羅斯隊通過吸入氨氣提升球員的狀態。

這篇報道援引了一位俄羅斯足協發言人的説法，他承認在俄羅斯對陣西班牙的比賽中，一位俄羅斯的替補球員在被替換上場前吸入了氨氣。他們用氨水浸透棉球然後吸入氨氣。

儘管氨氣在國際反興奮劑組織條例中不屬於常規的違禁藥品，但仍可以通過刺激呼吸以及提升血氧含量提高運動員的表現。

《南德意志報》文章中評論到，俄羅斯足協這樣的做法就像洗澡時要用洗髮露一樣常見。

《南德意志報》並不是第一家德國媒體揭露俄羅斯球員使用氨氣的媒體，德國公共電視台也曾報道俄羅斯球員在對陣克羅地亞的比賽中使用氨氣刺激發揮。

無問題就得啦，華迪夠飲紅牛啦

睇左吸氧氣 以為俄佬咁串

唔怪得咁跑得

食完可以提高表現都係禁藥

唔係違禁品都可以當新聞

班仆街一早打曬針啦出場前 撚會比你班友睇到知道咩 我就唔撚信個個都摩迪咁跑足120分鐘都唔會累

無犯法就得啦 嘈
至於你話體育精神拿喎
個個踢波既都當扮仆街碌地搏罰球係戰術
目標唔係更快更高更強而係用下欄手段黎拎優勢
睇住尼緊咁碌黎碌去唔覺幾有體育精神囉

尼馬

美斯夠飲蒙牛啦

蒙牛係debuff黎